係唔係只要識女仔就叫狗公?

我發現依家狗公既定義越黎越大
識女仔叫狗公
比女仔追又叫狗公
總之只要同女仔有交流既就叫狗公

樓主=狗公

國

Your face your fate

係。

係咪狗公 自己知啦

我唔係

冇女主動識我咁可以點姐

你識豬閪無人會話你狗公架

求狗乸

其實係
畀男仔講都算,連啲女仔都會話你狗公

所以而家返工返學寧願獨來獨往都唔會主動同女仔(特別係望落順眼/靚女嗰啲)有交流

女仔同男仔親密啲但只係普通朋友又俾人話收兵

係連登入面 狗公依個詞就同雞一樣 係咪都講

識女仔就係狗公
追女仔又係狗公
同女仔食飯係狗公
同女仔行街都係狗公

識男仔係雞
溝仔又係雞
有男朋友嘅係雞
把聲姣少少又係雞
夜晚出街跑步俾人強姦都係雞

連登依個超過80%都係冇女溝嘅毒撚forum 先出現嘅戇鳩概念

係 所以我唔想做狗公 坐係到等女溝 等足23年

你係一隻狗乸
你係一隻狗乸
你係一隻狗乸

Yup
Btw:唔好比連登影響到，因為連登太多毒撚唔敢識女就唔俾人識女

有鳩就係狗公咖啦依家

真係鍾意嘅就唔理咁多㗎喇,識咪識囉

啱啊 根本係佢地冇女交流
先係咁講 想人地都係咁 根本垃圾

狗公

樓上成班係度打稻草人
你正正常常同人傾計有撚人話你狗公咩

連登仔: 連登仔以外嘅都係狗公

我覺得chur住哂果啲先係狗公

上嚟咁耐都唔知呢度得雞同狗